捕捉美國強勢股／Momentum Style -13

捕捉美國強勢股／Momentum Style -12

捕捉美國強勢股／Momentum Style -11

捕捉美國強勢股／Momentum Style -10

捕捉美國強勢股／Momentum Style - 9

#1,#2,#3 係有用既資料，大家可以睇睇
我唔浪費太多位貼

聽緊路德社
講緊支共貪官 用自己私生仔女去infiltration

12/3/2020 路德時評（路安墨談）：白宮會立即簽署外國公司問責法嗎？中共對美眾議院通過“外國公司問責法”如何反映的？看CNN內部會議如何討論對亨特硬盤不報導的；

就快1001![/quote][/quote]

大家可以入來再傾過
我諗緊英國 大家有咩資料可以提供
去到唔知搵咩工

LM

Uber 值得入？

建議等四周橫行既盒仔出現
例如:好似QCOM咁 四周橫行

MA DIS XLI點睇

XLI 好d
MA DIS 相對表現差 同埋 太多蟹貨

留名

Airbnb正式掛牌上市 成為今年最大規模IPO交易
繼日前向美國證券交易委員會遞交上市申請資料，Airbnb在美國時間11月16日正式在納斯達克掛牌上市，股票代號為ABNB。

而市場對於Airbnb正式掛牌上市，認為將成為今年最大規模募股上市交易。

依照Airbnb公布2020財年第三季財報營收為13.4億美元，相比去年同期營收為16.5億美元約下滑19%，但淨利卻達2.19億美元，從原本虧損營運狀態轉變為獲利。在過去財報中，Airbnb也曾在2018財年第二季、第三季，以及2019財年第三季出現正向獲利情況。

在投資招股說明中，Airbnb表示本身服務將提供房源的房東與用戶以社群形式建立連結，藉此與Booking Holdings、Expedia Group、Google、TripAdvisor、Trivago、Craigslist等住宿預訂服務，以及連鎖飯店萬豪集團 (Marriott)與希爾頓酒店集團 (Hilton)提供服務作明顯區隔，甚至更針對房東設立的捐贈基金提供920萬股無投票權的股票。

目前Airbnb發行股票將區分三類，其中A類股票股東每股可獲得一票投票權，包含創辦人與早期投資者持有的B類股票，則可獲得每股20票投票權，而針對房東設立的捐贈基金提供920萬股無投票權的股票，則屬於未具投票權的H類股票。

今年因為新型冠狀病毒疫情影響，使得Airbnb整體營收受到影響，造成今年虧損金額累積近6.97億美元，整體營收則為25.2億美元。在2019年時，Airbnb呈現6.74億美元虧損，總營收則達48.1億美元。

就Airbnb觀察，雖然今年因為疫情影響，造成各地區住房需求大幅下降，但也因為疫情影響使得在家辦公、上課等需求增加，使得許多人開始利用Airbnb服務尋找更適合此類需求環境，避免在家有非必要干擾等影響。

另一方面，部分地區更因為疫情有趨緩情況，使得短距離的旅行開始盛行，因此也讓Airbnb服務使用比例增加，並且讓合作房源能有更多使用需求。

IPO ETF 橙色線計起 都升左80％

周梓樂死因研訊︱庭上播廣明苑閉路電視片段 顯示一團黑衣墜落 附近沒有他人

大家都知 周同學係被香港匪軍打爆頭之後 再被人推落樓

英國正以每分鐘超過5本速度向港人發放BNO護照

下年一齊去英國

自倫敦方面消息，英國正在向香港居民發放自1997年香港回歸以來最多的特別旅行證件。據英國政府護照辦公室披露的公開信息顯示，今年前十個月，約有216398名香港居民獲得了英國國民（海外）護照（BNO）。

廣告
彭博社12月4日援引英國《信息自由法》披露的信息指，英國政府護照辦公室稱，今年前10個月，約有216398名香港居民獲得英國國民(海外)護照（BNO），比1997年以來任何一年的數字都高。僅在10月份，該部門就向59798名香港人發出了BNO，比去年同期增加了52%。這也是英國政府護照辦公室自2015年開始隨時編製BNO以來的最高月度數字。按平均每天工作8小時計算，相當於每分鐘就有超過5個BNO得到發放。

報導稱，這些數字包括BNO續簽，其提供了香港面臨的離境情況的最新現狀。由於今年稍早《香港國安法》的頒布及去年爆發的反修例運動，當局採取的強硬回應引起了人們對香港作為亞洲金融中心自由度減少的擔憂。今年7月，隨着英政府提升BNO護照持有者的法律地位，隨之而來每月的申請數字開始飆升。BNO持有者現在可以在英國停留五年，再定居一年後便可申請入籍。

“英方違背承諾，一意孤行，反覆炒作和利用英國國民（海外）護照的問題。”中國外交部發言人華春瑩周五在例行記者會上表示，“如果英國違反承諾在先，中方將考慮不承認英國國民海外護照作為有效的旅行證件，我們也保留採取進一步措施的權利。”

與此同時，倫敦的房地產代理公司對香港人入住的興趣大增，一些代理公司今年的查詢量幾乎增加了80%。根據英國政府的一項研究顯示，估計有290萬香港人符合BNO資格，其家屬也多達230萬人。在這些符合條件的人中，英國估計在2021-2025年期間將有多達32.2萬人移居該國。

點睇FLIR

amd 仲有機會買

呢隻做軍用感測器
其實唔錯 可以留意

分四注 先買20股先
如果突破失敗都唔會重傷

好耐無上黎, SHARE 隻BREAKOUT PLAY
ARKK

ARKG 最勁

沉晚部分股單日轉向
留意緊ARKG 幾時打橫行

NVCR之前震走左

英國內政大臣彭黛玲晤羅冠聰

啱呀，宜家個市分多啲注會好啲

想知佢個型態算唔算vcp等突破同埋見38-39 ark入過

Ark有入呢隻股票
有沒資料

算突破
但最近個市成日突破完 就插返入買點

ARKQ 39蚊到起左觀察倉 仲連續加注過幾日

睇番應該係 24 25 28 1號入

黃埔25歲張被逼臉貼地，膝頭壓臉踩臉爆耳流血，狗車被圍毆大力揑下體，被丫叉橡膠射禁送院。

＃1001
捕捉美國強勢股／Momentum Style -12

[/quote]

PACB之前放左入watchlist
但我追唔到價，又升左

暴巴好似被封14日
我係唔係都要係mewe開返個post

2021 will be huge for 5G
More broadly, Qualcomm is forecasting revenue of $7.8 billion to $8.6 billion next quarter, significantly above the consensus estimate of $7.15 billion in sales. That better-than-expected guidance is primarily attributable to strong demand for 5G devices. The company now has over 110 licensing agreements for 5G with smartphone original equipment manufacturers (OEMs), according to Mollenkopf.

CFO Akash Palkhiwala predicted that there will be 450 million to 550 million 5G-equipped smartphones shipped in 2021, up from an estimated 175 million to 225 million in 2020. Qualcomm's business is built on both selling the necessary chips, as well as licensing technology to manufacturers and receiving royalties for every unit sold.

While 5G is arguably somewhat overhyped right now in the U.S. due to lackluster coverage, China has been aggressively deploying the next-generation cellular technology. Coverage is more readily available, and Chinese smartphone OEMs have been competing on price so 5G phone prices have been declining rapidly. That's helping boost 5G adoption in the world's largest smartphone market.

大家應該慢慢儲QCOM

QCOM = 5G Play
等個市橫行／回一回 就一定要買

VTVT

MSFT,DOCU都轉弱
China Virus受益股要小心轉跌

DOCU 相對強度線轉弱 （即表現差過大市)
橙色虛線上面應該好多蟹貨

呢幾晚有位真係走人先
有d唔對路

泰國都重開左
個肺炎轉弱，其實已經唔洗再封

大家唔好過份高追 電動車

特別係呢隻中概股

高位放量？

係
而且仲係覺得間野會再高位cap水

呢隻短期炒完
而家D人去哂炒SPAC股

Bro
DKNG
Apps 點睇

QCOM gap down 收市企得返key level上面，等reversal confirmation，不過都係納指回升返先企到

Apps 呢個 唔識睇 做mobile transaction
但睇圖好似over extended
DKNG sport betting 我覺得好似pandemic 概念股會回
所以我未必炒

DKNG 來緊美國 通過應該都唔差

真係？
Bet365 英國野 連美國大選都有得賭

AMD 向上突破拉返落來

QCOM都拉返落來

UVXY準備？

我都想有second amendment
拿槍 保衛憲法

開始投選舉人
我覺得trump 沒辦法 一定要用2018年 宣怖戒嚴 大搜補bide Obama Hilary 家族 同COA FBI 既內鬼

今次如果咁都過到 美國既憲法同制的唔洗再要

的確係 咁都過到 以後唔洗選舉

究竟trump等緊乜
時機仲未到?
有權未用定用唔到？
佢幾老定 似有好多手凖備

訓唔著 仲係覺得會戒嚴

個市又升
每次早上跌 之後就會夾返上

TGT圖同業績都不錯

升到驚
但其實mid small cap冇乜郁

呢排真係到目標價攞返錢算

我覺得最後先會用到

今個星期五會有宣怖

所以呢個星期到左價真係放哂佢等睇戲算

PACB之前放左入watchlist
但我追唔到價，又升左[/quote]

Watchlist as of 16-Dec-2020[/u][/b]
CAT
URI
USCR
SQ
SE
PYPL (PYPL做底部區中）
QCOM (整固中 三周線收窄)

NVCR
IPO (ETF)
U
TSLA
UBER (之前踢走左，現時加返 慢慢觀寫)
NEO ( NEO,NVTA 呢兩隻基因檢測股都突破唔到，跌返去買點)
NVTA
ADBE
AMD
升左上去
TSM
SNPS (SNPS,CDNS 接近高位，半導體設計軟件股 可以當5G概念股，因為做5G chips ,qcom之外既公司都要再設計，可能係小注買入既機會)
CDNS
HON
HEI
PLTR
ARKG
PACB (呢隻應該慢慢整固，因為升得太快)

依加再入amd 得唔得？

我覺得trump應該最後先用張王牌
佢係基於最低內亂機會方向出牌

TSLA星期一入標普 應該爆升多一陣
之前升左好多 但指數基金會再推貨

好靚既平台

理大屠城：警甴拘捕救護人員、將手足拖行數十米、厚福街天台非人道拒捕、碧街人踩人；李卓邦烈士

唔俾人走了! BNO就唔俾走

NVTA 大插
隻neo都要小心
基因檢查股睇來得返隻 pacb可以睇

CRSR

呢三隻點睇？

[美國大選] 納瓦羅發表選舉舞弊官方報告

開始要小心over extend

同意

關鳩事咩，根本晶圓產能短缺，晶片缺貨嚴重預期好快連dram都缺，你睇micron個價就知，好快又要崖貴ram。

MU 呢堆算係周期性重
呢隻要問好多工程巴

請問CERN係咪vcp

我覺得算係。今日突破，成交量仲突破埋添。

依家bntx入唔入得過 求樓主意見

新手想問樓主點睇MA?

仲有隻隔離po講 $PIC

MA弱左少少
如果想入 就要set 50天線下面 做止損
小注買少少先

我會避疫苗股
但如果買就要等50天線反彈

你呢招叫嘗試撈底，依家算起trendline底，其實可以分段買，但第一注你要預佢輸，唔肉痛先好。

上番啦契媽加倉

不了半倉nvta

依家入係咪靚價

喂財巴睇40以上

40以上

睇錯以為tpgy

但日線突破2日都冇量

stockrow有個eps/revenue growth幾好用，可以用圖睇下係咪加速緊

正野喎

咩apps來？

最尾48蚊入左d

識野

網站

大部份股票都過度廷伸 等到一月

JD baba呢堆中概股有少少見頂既感覺
JD 跌穿左50天線 同埋插落去 整固位既買點 ＝少少弱勢
麵仔仲要睇好

唉 咪撚話我麵仔孤尻寒啦 益埋你地班正股投資者啦 強烈推介三隻正股俾你地!!!!!!!!!!!!!!!

有興趣可以睇吓

★突發！互聯網存款產品全部下架！！！

thanks

唔錯 我都覺得係短線升 但未來一個兩個月會pullback

Thx ☺️

巴打睇幾多 應該都中長線啦？

跟契媽

g持

太少買入點，入得一注

已經好勁
起碼unrealised gain 10%

PACB又爆升左

早排先講左107入左

107對我黎講唔算買入點

nvda 開車未

我係估唔到佢跌穿左100
不過家下有錢賺,由佢

Nvta 張圖唔錯，時機到？

今晚企得穩48就似係 利申:新手9up

樓主點睇FUBO

等

各位聖誕快樂
搵錢移民

同意 我都係咁睇

Watchlist as of 16-Dec-2020
CAT
URI
USCR
SQ
SE
PYPL (PYPL做底部區中）
QCOM(整固中 三周線收窄)

NVCR (整固緊 可以睇睇)
IPO (ETF)
U
TSLA

NEO (,NVTA 呢兩隻基因檢測股都突破唔到，跌返去買點)
NVTA
ADBE
AMD
升左上去
TSM
UMC (聯電股份...中型股爆升 但係late stage base，要等多一陣 先可以買入)

SNPS (SNPS,CDNS 接近高位，半導體設計軟件股 可以當5G概念股，因為做5G chips ,qcom之外既公司都要再設計，可能係小注買入既機會)
CDNS
[s]HON
HEI
PLTR

PLTR旗形整固 一月可以諗諗
ARKG
PACB (呢隻應該慢慢整固，因為升得太快)
TXG (加入呢隻睇睇 －主要係生產 分析細胞生物既設備, 呢隻野留意左呢隻 好耐 疑似Cup With Handle)

[/quote]
大部份股票都過度廷伸 等到一月[/quote]

TSM 同UMC算係有買入點
做緊平台 大家可以呢個位慢慢儲

#156
TSM vs UMC
一定係揀TSM
一定要有半導體貨

after election seasonality
不能完全信哂.

BRKS有冇人識
下年倍升

民主共和兩黨政客一直輪流用空頭支票谷市

可以睇睇
佢話咁樣做既目的係要逃避制裁
因為外國問責法 好似講明 公司入面唔可以有共產黨黨員

唔出奇 上面思考方式奇特
可能仲自High緊

SQ 係唔係差唔多玩完聖母賣咗好多

睇到開始downtrend

好似見樓主個名, 好耐

我講下我觀察美股心得

啱啱學緊睇圖 新手一問

ATSG呢隻股算唔算係一個靚vcp

同埋APAM呢隻又有咩評價

ATSG算幾靚
我建議你睇周線圖先 起碼有三個星期橫行可以諗諗

巴打嘅意思係佢之後仲有起碼3個星期嘅橫行 之後先有機會有升幅嘅機會？

TSM幾錢入好
同埋點睇NVDA，妹咗好耐

唔係 不過ATSG 好似都整固過

其實好多股有 VCP 所以唔足夠，仲要睇埋 RS，最近成交之類

好似要跌要跌

隻pltr哭能左🥴

希望唔好穿

量縮近

我都係咁，check list都大跌，但標普納指升

等機會回 就入半導體股票

疫苗股跌到傻閪 有d想入bntx 巴打點睇

入SMH定TSM好
TSM產能爆晒會唔會受惠其他公司

樓主，認真問意見
前晚眼訓得滯高J咗AMZN @3324
想問下你點睇，今日穿頭破腳好擔心

又冇咩途徑有免費rs睇

唔洗驚住
你set好止蝕 等佢行
個股價點行 就交俾天

UMC做代工中低端chips
TSM做 高端chips
來來去去得幾間
我會分散買TSM QRVO QCOM AMD

不接飛刀
所以不會入

最近留意番UBER
UBER既revenue growth 升左100％，主要用來按需求運貨
同埋想玩robo taxi network

正股 加 Long Call
我可能會慢慢買UBER動力好強 整固緊

FYI
一月中至二月 話係周期上 較弱

Thanks

樓主新年快樂

新年快樂
Trump將會戰勝歸來

祝各位新年平安順利

中移動、聯通及中電信將被紐交所除牌 美禁投資中國軍方關連企業

好似mark 所講 最近真係好多突然回既 走勢
好多反轉走勢 好難炒

Happy new year

新年快樂 Q1 二月 三月 出業績 個市可能會弱
因為封城沒得出街消費

我係驚比人stop hunt

同意, AMAZON 結果我係3290就賣咗小蝕
當晚就直隊到3250
我本身都係睇VCP 買賣

我寧願佢真係確認升浪至敢買
好似aapl我125 入同道理，至少揸住7%
總好過不斷懷疑自己

pltr反彈未

USA USA

FLIR終於比我等到啦

太開心 講真契媽冇內幕都冇人信 30幾掃成咁 買完比人收購就56 我就唔係好信咁好眼光 仲要呢間睇唔到有幾顛覆性技術

Flir 做thermal scope/sensor
可能睇好 machine vision

我有睇啲網介紹過 個人認為打仗機會好細 如果應用lidar分分鐘仲好

呢掛既走勢好易被人stop hunt
今日半導體 特別5G 幾勁
QCOM,QRVO,TSM

呢排又係要睇定先好入
BTW,快d聽日啊

今晚唔知會點？
但可能既情況係雙方都唔過270

領導股又好似要回升啦，彈出彈入咁

半導體又彈出彈入

熱

已經下定決心？

希望係真

未

我對trump仲有信心
太多選舉舞弊一定會勝利
16年上台 佢已經預左會要捱打

今年走勢一月升 呢個應該係
部分增長股都爆上

bngo盤前已好勁 係咪今晚爆升

摩根話經濟復蘇同疫苗會帶動價值股喎 點睇

ARKQ都入LMT

合理既
但我會買半導體股同石油能源股
航空股 個堆沒咁快

石油能源仲係低rs🥴

LMT 既反艦導彈用AI 來飛 同避開防空系統
LMT可能擁有好多AI科技

炒都係炒今個月
二月三月業績期可能好差
要小心持股同大市

想問下樓主點睇股都係用ma睇vcp ？

差唔多
有時會睇下TML trader

Twitter 既高手
有時會睇IBD free

同流派我愛侵力嚟

想問下平時用咩網搵股 我都係跟j law條片搵

Twitter TML trader

UMC
NVCR
AMD唔知入唔入好

隻Uber原來沉晚突破左

lm

尋晚11點幾摸住58蚊即噤咗幾張call

大家點睇

胸奴巴點睇PYPL？睇個樣隻杯耳形成，盤前又升緊咁款

唔錯既走勢
希望個市就

China joe亂鳩Fing 水！gogogogo!!!

一月二十日就算creepy joe 上到台 都會因選舉舞弊 俾軍隊拉落台

要加PUT ACB了

2020 冠軍但唔係mm學生

FB 好似夠鐘反彈啦喎

200MA

太大沽壓
彈散股
反彈完 就散

邊度有今年各大投行對美股睇法？

航空有排先得啦一日疫情未完

可能知佢課程廢掛，不過佢都有用cup個啲，技術上佢講得幾詳細

之前mm post過

(獨家重磅!!)【1.15 直播】1月20日沙盤推演 -數位戰 平叛法 大抓捕 - 美國大選最新劼析 - 李劼 X Nina

Enjoy the show

下星期可能會大波動 諗緊走唔走貨好

巴打我由12月開始關於選舉既event前都清一清，結果個市就係咁升。。。
1月6號又無事咁，嚟緊20號一係佢大跌換阿侵返嚟，跌下錢又點話

如果你有睇Qanon同埋trump 4年前既interivew
我諗有一班勢力去支持trump 去抽沼澤

希望侵侵最後出到5條煙反敗為勝

[突發]美國財政部宣布制裁名單(16/1/2021)

18-Jan-2021馬丁路德金紀念日
星期一休市

Some Stocks at Good Entry Points | Cabot Weekly Review

Washington DC似係圍捕 多過係保護特區

BIDU回左至238 落230入點睇

都係爆左上去 追唔到
我怕BIDU 20/1被制裁

美國國務院確認支那武漢病毒是從武漢研究所研發出來的

Secret WIV Links to Military Research: Despite the WIV presenting itself as a civilian institution, the WIV has collaborated on publications and secret projects with China’s military. The WIV has engaged in classified research, including laboratory animal experiments, on behalf of the Chinese military since at least 2017.
The COVID-19 pandemic was avoidable. Any responsible country would have invited world health investigators to Wuhan within days of an outbreak.

3. Secret military activity at the WIV:

Secrecy and non-disclosure are standard practice for Beijing. For many years the United States has publicly raised concerns about China’s past biological weapons work, which Beijing has neither documented nor demonstrably eliminated, despite its clear obligations under the Biological Weapons Convention.
Despite the WIV presenting itself as a civilian institution, the United States has determined that the WIV has collaborated on publications and secret projects with China’s military. The WIV has engaged in classified research, including laboratory animal experiments, on behalf of the Chinese military since at least 2017.
The United States and other donors who funded or collaborated on civilian research at the WIV have a right and obligation to determine whether any of our research funding was diverted to secret Chinese military projects at the WIV.

1.暗示Wuhan Virus係biological weapon 與 實驗室的資金是從解放軍提供
2.暗示病毒唔係nature,而係經過實驗室研究同修改
即係中共研發人工生化病毒 之後惡意投毒 先投毒到香港 之後感染全世界

好耐冇見習大大 幾時出嚟祝賀下老朋友登基

習大大幾時出來

準備好打仗未

今日休市
20/1睇來會有大事發生
華盛頓市既軍隊佈勇媒唔沉常
連striker 裝甲車 同裝甲部隊都出埋
睇來可能trump biden都唔會係總統
直接宣布軍管

軍管同戒嚴唔同
軍管係會取消民事 刑事 聯邦法庭
軍事法庭全面接管
軍隊唔而要遵守人權法 直接進行大搜捕
可以起訴 而不准保釋
可以直接開槍
如果真係軍管 就係大搜捕
睇美國消息講 已經準備要拘捕二十萬人
二十幾萬份起訴書

解放軍潛伏左係加拿大接美國邊境
可能美元係防戰爭

會唔會諗多左

點睇afrm

買Bitcoin保平安

加拿大訓練解放軍

IPO股 我會等一個月 睇下有沒反應

Square 依家入會唔會太高

高j左,止唔止蝕好

如有懷疑 走一半

我睇二月跌
所以我會等

有冇咩原因，ER?

係其中一個原因

奴巴有無減倉應對

明天開市真係會走一半 唔係講玩
有機會成個quarter都未玩完

習爺爺終於出嚟 但見唔到樣

盤前升
最近半導體AMD疲弱

有消息指Apple出新產品

Amd垃圾
我隻UMC爆上左

美國國務卿 已定性支那國犯下種族滅絕罪

準備打仗

槍股

點睇SUNW?

有冇留意mgni
之前27.5走咗190股
勁後悔
現價見佢破新高入唔入得過

到底

我們正在前往一個甚麼的地方

幾時先空投槍械

一陣睇大戲

點睇UMC thanks

坐多陣

晶片短缺 呢間三線廠（同tam比）都會業績好 同炒上

Gevo 想發射
短炒一流

樓主點睇tsm

above 50 下跌緊

原來有人整左連群美股台
我變左大師兄

Breadth差左

半導體代工表現好過設計
APPN 得返幾股
UMC 睇破頂

大股FANG沒運行

升期一爆升股
$BB $PLTR

登仔正仆街 又話加稅 搞到個市好似差左

2月就業績期祝大家好運

會唔會真係last push

持有UMC,APPN ,準備最後既melt up 之後賣走

Big Picture of Economic Recoveries | Cabot Weekly Review

大家記住sentiment 現時有有少少過熱

想問最後幅圖CPCE指標係咩黎?

Call put 比例

[武俠小說] 因為 BNO 香港變成外交博奕戰場！Trump 偷偷地幫香港插左支定海神針迫 Biden 打柒中共！

佐敦封城好唔尋常 睇來真係要準備走佬

你會睇total or equity put call ratio ?

一月最後一星期 部分半導體股出業績

PLTR 點睇

有咩睇法

一月尾 爆上去
二月就小心

巴打點睇大市係咪好快會出現大幅度回調甚至爆破？依家完全係上年一二月陣味，GME就好似上年同一時間tesla挾淡倉

邊隻

半導體

淨係識tsm

唔只fang，應該大市回調，arkk就可以睇到領導股回落

金融時報: 港府4部門致電多名金融界高層質問撤離香港原因

打土豪 分田地

幾時撈底好

2月中 出業績慢慢睇

睇來開始回

Amc gme呢啲到底頂到幾耐

利申清咗倉

正呀

Interactive Brokers主席：我哋停止GME交易係因爲要保護我哋自己，要跌到$17先會俾你哋買

輸打贏要

所以我沉日都入一股
唔係交易 唔係投資
係要推呢班仆街死

睇下星期一會點先
可能其他股會跌

sh,diamond hand

隨時會
家下留定一半cash向手等

我大部分現金 少量put

BNO門已開
我等二月apps 先申請

仲未睇住邊，去到做咩
如果有返十萬美元，過到去 應該可以頂到半年

金融時報: 國際企業考慮將「香港」排除在法律合約外

睇來我都就快失業

我都仆街了 做緊外資

高盛警告：如果逼空繼續，整個美國金融市場將會崩潰？

班友咁樣吹fake news
睇來真係好撚驚
輸三百幾十蚊美元 睇人仆街 係好事

BNO今次係走難plan

BNO $84000 移 民 英 國 攻 略

高位跌左17％

Watchlist
PLTR SNPS TXG IPHI CDNS TSM PYPL U HON NEO CAT ARKG SE IPO PACB SQ QCOM UBER TSLA APPN AMAT HEI AMD QRVO NVCR UMC
CDNS

半導體設計軟件股 慢慢上

Tyme 疫苗 今晚火箭

半導體股 好硬
一跌就有人溝
準備好大跌

整固中

(分析)仲有幾耐入東突(新疆)模式，見到咩警告要流亡？

二月二十三日 申請BNO apps
隨時要準備走難

Bitcoin 一年周線圖 又整固 準備爆上

橙色

本少
8:2 umc:tsm

英國獲告知香港不再承認雙重國籍係一個好嚴重既警告！派撒僑飛機都唔會救到你！

準備好就要離開
二月二十三日 apps申請

小心業績期

屌 沉日排唔到APPN
UMC又升

見到身邊人 個個都炒美股
我都係坐現金 唔參與好d

好似個個都好睇好美股
連好多同事 平時唔炒既 都借埋margin trade

等UMC同TSM做底

估唔到美國債息已經升到1.3%

FB
AMZN
都轉弱

得隻GOOGL爆升

Watchlist
SNPS TXG IPHI CDNS TSM PYPL U NEO CAT ARKG SE IPO PACB SQ QCOM UBER TSLA APPN AMAT AMD QRVO NVCR UMC
入多一隻STM (呢隻係做汽車chips既設計)，但UMC,TSM好過STM
因為係manufacturing需求大同賺錢 而唔係設計商
STM

UMC

坐現金睇得咁淡？

因為有少少誇張！
最近都係睇好CAT,半導體制造股
其他科技股走勢應該會弱過其他版塊

希望隻TSLA回下 回到$700蚊 俾我地呢d 人炒返轉

唔認為樓主係Momentum Style

最近真係沒咩點炒股
好多半導體 健康護理 例如TDOC幅圖都靚到暈
但我都沒入／坐

早知跟硬膠大師兄你菁蒼，好痛呀

科技股跌得勁者
銀行股 商品股好硬

十年債息急升

今晚好精采

今個星期應該會穿50天線

中共 種族滅絕

中國準備好 被北約轟炸未呢

This latest rally looks a little more heated. The bear market checklist is now flashing 8 out of 18 warning signs of the peak of a bull market. “That’s the highest number since 2009, but still tells us to buy the next dip.”

U.S. markets are looking the most frothy with 9.5 out of 18 flags, including valuations, IPOs (previous 12m as % of DM market cap), global earnings per share and net debt.

Citibank checklist 9.5 out of 18

會唔會係18年年頭跌市既番版

傳中國天下第一村 華西村近日出現擠兌 黨支部急澄清

借據 無限loop?

其實成1.9兆美元即將湧出黎 真係唔敢諗會升到點！！！

#204 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大家坐穩

NVCR前日出業績 跌到影都沒
我之前watchlist入面 隻隻科技股都似散貨格

LIT 鋰電池ETF散水格
股價插穿50天線

REMX rare earth etf慢慢整固 會爆多一段短時間

小心TSLA 跌到$500

唔係掛

係就好

我等呢個位 入架

睇下穿唔穿50天線

討論post:街頭抗爭可否重現？會唔會有成效？

中共種族滅絕
只可以充公佢既資產 同南海開戰先係出路

家下d望返之前大跌個d真係會histroy will repeat

大家個倉點？
記得唔好借太多margin

睇住大陸托市真係笑出聲

恒指日線圖 支那想頂28000
應該下星期就穿
目標起碼26000

輕倉上陣
另加put搵返些少錢

Biden 一上台 個市就已經沒力 係咁跌

ARK大成交量 大跌
幅圖好差 大家要小心

Oxy set今晚咩位入好？

CPE跑得好勁...

美國紅洲 已經唔理聯邦政府 同sleepy joe既命令
自行reopen個城市!好多洲都唔會理聯邦政府

所以石油股 航空股都爆左一排

等橫行

真係中哂

樓主想問你睇圖係咩app?

我睇標普應該從3950 都係回到36xx左右
納指可能跌得勁d

橙色本身係 向上突破既位
如果穿橙色線就應該

seasonality
三月跌 四月跌到底 五月反彈

在股海中浮浮沉沉

請問大師何處是岸？

最近個市會差
應該4月中5月底 先會轉好

感謝大師指點迷津

沉晚出左消息
過左relieve bill
但今日美國期貨開市都唔係好有力上
好消息 應升唔升 睇來都係弱

Peter Navarro既推測好合理
中共用武漢病毒故意傳到香港 唔封關
之後用防疫政策限制人身自由
呢個都解釋到 點解港共唔封香港關口
再用香茅來向世界播毒
如果呢樣野 西方有共識
咁就等於反人類罪 真係可以有理由開戰
咁就可以將港共同軍警當成恐怖分子
即係打死黑警 係反恐既行動 合法合理

今日沙特又爆一爆點睇？

通常呢d 攻擊都係影響即日

疫苗的真相
任何國家既疫苗都唔好打
hydroxychloroquine 本身係最好既醫治方法
但政府 媒體 保險公司 藥廠都不停放流料 話呢隻藥唔安全

hydroxychloroquine 呢隻藥係醫瘧疾 非洲人成日食 孕婦都可以食
但疫苗 有孕婦打左孕婦 結果流產

深層政府 中共以疫謀霸呢班仆街死硬

舊年trump講完呢隻野簡直俾big tech media block哂
仲有一班醫生衝左出黎幫佢都俾人炒左(好似係)
跟住trump連任唔到先再講
big tech同media可恥

個醫生都有講

A股跌到30周線
恒生指數幾時跌到30周線

我仲係覺得trump其實控緊場
成個DC被 國軍封
唔開記者會 又唔會見外賓

Mark都short緊

佢之前有一排好燈

算唔錯
但建議睇周線圖
個VCP有沒 最少四周既時間

If a day or two up on the major indexes is pressuring you to force trades and you find it difficult to sit on your hands and wait for proper setups, you have a discipline problem. Until you correct that, even the best strategy will fail to work for you.

彈得好勁
TSLA

真係好痴線 直上直落

Out of the “woods”

夾到破頂

唔知警告6月底前泡沬爆波個位經濟學家中唔中呢

咩app？

Market smith Hong Kong

UST10 Yield 又急升 去到1.59%
快d爆上1.65% 洗科技股落街啦

藍色線係 芝加哥期權交易所利率波幅指數
利率波幅急升 唔知代表咩
LQD 投資債券破低位

等緊低位買TSM

VIX係咪淨計S&P 唔計納指？

Yes
納指波幅 可以睇$VNQ

發覺如果調低rs 去選股會多好多野買，好似BA GM setup 都好好，但之前跌比較多所以RS比較低

可以用sector rank去搵

望下有冇trend先
Fed睇Long run

衞生防護中心：或強制檢測美國領事館所有工作人員

- 分享自 LIHKG 討論

肛探

今日夏令時間

但他表示，英國政府將在其對英國外交政策、國防、安全和國際發展的「綜合評估」中「制定恢復主動權的戰略」。

英國政府稱，這個綜合評估將是自冷戰結束以來的，最全面的政策評估。

2020年11月，英國政府宣佈增加241億歐元（318億美元）的軍費開支，這是自冷戰結束以來英國最大的國防投資。增加的開支集中在太空和網絡防禦上。

主動攻擊啦
現時係生化病毒戰

CAT
USCR
X
呢堆基健股都大升

個市幾時急跌

成日覺得1987嘅嘢可能會出現 sudden crash 之後就成就健康牛市

2020年跌三成 都算係crash左

URSUS Fitness群組持續擴大，令多名居港外籍人士染疫。美國駐港總領事館（總領事館）今午（15日）公佈，兩名職員確診武漢肺炎，而兩人的工作性質不會接觸公眾。總領事館續稱，即日起停止總領事館服務作深層清潔，未來兩天（16及17日）的簽證申請將會取消。衞生防護中心表明，會與其他有確診個案的工作場所一樣，將領事館納入強制檢測。

轟炸香港 制定港共

Lm
希望跟大家學野

半導體材料AMAT
Based on Base Pattern = bullish pattern

雖然我覺得個市 流動性好似轉差
不過部分股應該要慢慢睇

大家準備好未？
今年真係要走

蘋果公司切斷與中共國供應鏈公司“歐菲光”及其所有子公司的商業聯係。每年賬面一百多億的營銷，沒了

joe 救救我黨
一刀刀見骨

Joe根本唔係白官
次次睇Richard citizen journal
白宮夜晚一個人都沒

好像幾好

想搵個filter app

巴打有冇用過ms？想知分別

Ms太貴
不了

家下真係齋睇算

個市沒咩trend
沉晚跌得好少

AMAT MU可能四月要入少少

入左少少MU 博業績期

31-3 出業績

Much of the Broad Market is Trending Up | Cabot Weekly Review

Forecast業績好似唔錯

番禺村民全身綁炸彈 趁黨員村幹部會議開會"炸他們老母"

點解要自殺式

默哀吧

希望盡快離開鬼國

港股準備累街坊

頭肩頂

美股好chop
完全沒力

MU業績keep住幾好
落到85可以入多啲？

頭幾個鐘衝上去
下跟住落返黎

都係好choppy

唔似有大單邊走勢

港股穿28k 但沒大力跌

依家fed 好似睇住個市嚟食

你一準備升 我就講加息
一跌就話 慢慢黎
總之就係玩到唔上唔落 過程就慢慢加

咁樣玩法分分鐘搞一兩年

太choppy
好似好難順勢炒

呢幾晚過山車咁
瞓醒就碌落山

法院話不在場都係犯暴動罪
睇來7百萬人都係暴動罪

準備封港 盟軍空襲警總 解放軍
歐盟制裁香港法院 警察 不是夢

twitter有講

睇來四月先知道 大方向行邊
我watchlist 幅幅圖走勢都好差
得隻AMAT LRCX比較好睇少少

等

鮑威爾：隨著經濟復蘇 聯儲局將減少買債

所有中概股都要仆街
終於SEC出手
命令要交代審計底稿 同埋交代股東同董[url]有沒中國同中國代理人

以彼之道還施彼身
同佢DQ垃法會議員搞嗰堆嘢同一原理

AMAT

等突破

標普有一枝陽
會唔會今個星期就破4000

最近搵到呢個twitter 條友有時會post下stage 2既股票
FDX

FDX好靚既底

FDX WD WSM AMAT都唔錯
今個月震走咗WD AMAT
Big picture始終未得

而家每日0330個段真係唔係棍上就棍落

突破前係咪會回一回先？

運河單野 好似搞唔掂

我諗緊會不會搞到個市跌

一棍爆上

真心太誇張

我研究英國
點樣睇 如果我過到去都只可以做倉 體力勞動
一係就考剷車牌 做剷野

加拿大啦btw 硬巴啲英文都好勁？

加拿大 我應該唔合資格
過左五年畢業期

Ark 出左space exploration etf

入完長擺算數
都唔知呢個行業幾時先會爆發性增長

好似話有個基金爆倉 所以搞到個市跌

巴打介紹你睇下面呢個twitter 條友，佢既stage analysis
幾好，當係睇有current market圖表既多空

今次大爆倉硬巴點睇

太少資料
唔知個韓國仔會唔會同唔同prime brokerage 做左堆equity swap
如果係真 可能個margin收得好少 真係大件事

Rumours said 15%, and sell off hasn’t finished

仆街泡菜狗之前SOFTBANK個孫PK已經搞咗一鑊粥出嚟

希望今晚唔會大跌

[國際凍結中心]財庫局就公司查冊提新建議 公司可拒公眾查閱董事資料

加速 將金融業整爆

睇埋星期二

好似又沒咩野

睇緊FDX

小弟寫左篇文，有興趣可以睇吓

唔該哂 巴打

有興趣可以睇吓greensill 篇野，幾嘔心單野

英文句子可唔可以短啲？有啲難閱讀

下次會

最近整固 做左套iron condor 明天到期 收少少premium 補血

博士既證據太solid 基本上沒人反駁到

個病毒係人工合成
如果其他國家認為係故意放毒 就真係打得仗

Amat好強

之前誠哥買入左唔少細價股，有冇人知可以係邊搵得番

通常都係傳媒收風先知

持槍既重要性

沒破頂

星期一入INMD

YETI圖 都唔錯
露營設備 星期一買博破頂

美國開始慢慢吹風

補圖
星期一入 博破頂 $81

閆麗夢博士未逃走之前 係世衛指派既病毒專家
太多證據顯示個病毒係人工 同故意釋放
仲要用專家係科學期刊 鳩射論文亂屈
基本上 中共生化戰呢樣野 係沒得再spin
問題都係各國會唔會追責

真係唔知會唔會追責
Btw Cold war is coming back

要追責 就係核平中國
賠償
將香港嘔返出來
反人類罪 各國派兵轟炸中共
解放香港

[中概股前景] 阿里巴巴北京總部黨組織升級建黨委

真係好複雜

見個圖係用緊stock fetcher?

cap既

希望星期一回1％－2％ 俾我上車
美國好多地方都重開 可能多左人出野外活動

我可能唔等 星期一可能個市回調 可以趁機入

掛70蚊 60ema 睇下入唔入到
跟爸打學下野先

止損我會放係 $69左右
我覺得69唔會輕易穿

你掛$70入 未必成交到 呢隻好似儲力 可能好快會爆上

可能會跟巴打早啲入 但係睇下開市點先nq gap up完唔知會唔會拉埋大市補

睇下YETI 今晚收市前會唔會轉燈
睇來仲係好波動 沒咩單邊走勢

有冇入INMD

收市前睇下點

好驚bull trap

可以用收市價單入 如果你驚既話
佢個三角形不停收窄 希望今個星期邊爆向上

INMD 一開市個一下 我沒入 睇下收市前會唔會升返上去

準備了

火箭

野外露出

入左少少
但隻野破唔到$80前頂

Inmd 太快
追唔到貨

GRBK

LMT340睇到而家

YETI尾市 縮左一半升幅
同個市一樣 咁弱

食屎啦無線！！！！

反而兩日咁睇 可以當做一支大陽
今日個市跌番啲都仲企到
似係再上 唔知會唔會pullback 74再上

成日都係收市前 就跌返

Aes
ccs
Mdc
點睇

3月22號嗰日見突破76蚊就買左 之後一直跌

巴打好睇好健材股？
我覺得圖來講 算係整固緊
但我會買半導體版塊居多

補返圖

其實我都只係用牛牛screen trend template
之後睇到有vcp 類似既型態就mark低
再用ibd 睇rs
咁發現呢幾隻
同埋就咁睇 呢幾隻個fundamental好似唔差
有增長
想問之後係唔係就等佢突破

呢套算唔算係mm呢套既方法
我都係新手買股1個月

技術上 算係好似VCP 圖
可以買少少既

不過前排睇過幾隻
Vrex ytei 之類
突破完就squat
感覺花咁多時間搵到 但結果係跌 好洩氣

Hofv 而家入唔入得過 好似利好

YETI
跟mm既話 應該唔洗止損住
可能都係儲緊力

我75.8入
68.x走左了
因為夠止蝕位

MM都係話自己命中力都係一半左右
但賺既幅度 多過輸既幅度

巴打呢個係我星期日自己試下搵既list
其實搵到既股係唔係麻麻地
可唔可以聽下大家既意見

旅行股唔錯 我都覺得可以趁呢個pullback
可以買

5蚊入左

希望美光破頂

跟硬膠巴唔會輸無謂錢

Cvlt 係唔係vcp

等突破68.3

算係VCP

想問下巴打呢一隻
嗰日我見突破 75.89入左
68.5做 止蝕
3日後跌破

其實嗰日係唔係我自己睇得唔準
定係本身其實有缺陷 唔應該入住？
而家睇到mm 話突破真係心都痛埋

68.5止左？
好似未穿過70 wo
你查清楚

有
3月24
就算呢日唔走
下一日仲去到65

我係3月22日買 75.89
3月24走左 68.5

點睇gpro

原來你早我好多入
我都係最近先入
我個人覺得可以買少少
比如 你之前用左$1000 USD買，之後止左
你現時追 可以用$500 USD買
咁樣既心理壓力細d

NXPI算唔算pull back buy
Yeti真係唔識郁

而今日個情況同之前好似差唔多
升1下即squat

我諗應該唔追
搵下隻

我只諗緊 其實之前個突破係唔係有不足嘅地方
而我係睇唔到？

Volume? mm有寫話用半日成交project會唔會全日volume高過平日

NXPI 我個人mama地
半導體既話 我會設備股 上游個堆多d

都可能係
不過就記得超級續效3 講過
如果突破左但未有成交量配合
佢哋都會試下去入

咁睇來下次真係要計到係超過平均先入

突破+成交量要一齊配合先

Asml? 有冇咩值得睇
我淨係screen過呢隻 圖靚但cap太大 好難上

asml 係全球唯一一間整到極紫外光刻機 單係呢點 已經值得買

Avya

呢種係唔係算setup就嚟完成？
我見波動都愈來愈細

唔似會好強

其實VCP只係入場方法

Breakout 之後squat or pull back 好正常

所以無話準唔準

最緊要係risk management 同埋 position sizing

雖然明白mm都係得40幾%得
不過花時間搵出黎再分析
結果係squat
點都會有啲洩氣

睇嚟要改變下心態先得

當個市係correction尾嘅時候breakout 通常係solid

但當個市係extended嘅時候用pullback buy 會更好

想問mm pull back buy係點用
睇左第2同3本書都冇咩點解釋實際操作

Yeti
心都痛埋

搵另一隻啦 我都搵緊另外既股

我睇緊半導體 有沒有機會回調
或者睇舊經濟

半導體 復活節前同後都爆升左幾日 見到今日就回調番

如果係舊經濟 唔知呢隻算唔算 巴打你點睇trex
見到佢星期五上咗一下 今日都照升左
但成交量未有配合

博升到前高位 好似唔錯

巴打走左未 今次上唔帶量

我之前入左YETI
沒入inmd
Set order set價太低

dash中期唔睇好
但個型態 係 築底向上突破

係
可以小注入少少
試水溫

而家入定TLRY, 放到合法化有冇諗法？

我個人唔睇好

Yeti仲有冇得上？

利申：高J左

可能仲有得上

冇理由冇我地份

之後可能會半導體禁運

今日試下入少少yeti
如果佢pull back

大家小心一點
我好燈

MM已經止賺咗